高成記總店係花園街，點解要拎住個招牌係大圍站落？

唔通大圍站有路行去花園街

上大埔道行去北九龍裁判法院再直行

九龍公園都可以去上野公園啦